錘劫周生生：九龍公園遺百萬元鑽戒

我係到諗如果我汁到會點算

收埋等幾年先賣番出來
同街都閉路電視，交番出來做個好市民

汁你老母

影唔到你攞個件野係咩，影得到都要證明你執左個隻係佢個隻

同你老母